手足們點睇大J玩LOL依隻紅底GAME

每一個反共仔 都打過LOL哦

伍公子夠日日玩啦
咪盲反

大J唔計

有乜問題
大J做乜都支持

有咩問題?
低學歷中二病連登仔嘅精神領袖伍大師都成日玩

有咩問題 唔課金咪得 我都有玩艦b

大J條垃圾有咩好討論
人一黃就唔記得佢係兒童向垃圾?

你有冇直播玩同有佢咁多訂閱先
佢而家同推廣支那中資有咩分別

做免費支資打手有咩問題 又想鬥黃

5反達哥了 9點半回家吧